[八年分手] 我真係好掛住個ex..

分左手差唔多半年啦...

轉眼間同我分左手後佢已經成為左別人的另一半

我仲每分每秒掛住緊佢。

同我來說佢就係好似屋企人一樣...亦係我第一個女朋友...

我真係好後悔以往太take it for granted..

天啊...我可以點move on...仲可以點重頭拍拖鐘意番人

但最後只可以怪自己。

9 up完畢

一齊咗八年, 分手無耐就可以同其他人一齊

係同我分手之後立刻同第個一齊

因為當時我係外國讀書，而佢之前應該同朋友落bar識既

個男仔應該追佢

我而家番黎香港咩都無了

好似無左個家人一樣

我都幾肯定比左帽你帶啦
你當佢家人啫,
佢當你係玩厭咗既玩具咋
MOVE ON 啦

雞黎炸，重新黎啦

點解內容咁似隔離post...

你話咩新仔警告佢果個post?

唔係, 不過我睇左果個post自己決定開個

雞都好掛住？食過就算啦